Instagram同whatsapp死左

facebook冇事

封網了

facebook奶共所以冇事？

FB Messenger都死左
似係成個關FB事既 server都有事